日本>泡狗

不服來辯

收皮啦 我地韓國人唔好彩炸

打交: 泡狗>>>>>>>>>日本